有咩動漫人物可以打得贏全王

以前討論親邊個最勁都係
悟空 行運超人 叮噹 一拳超人 marvel個啲

全王出現之後係咪已經變成最勁

Oaa

佐助

全仔有無可能消滅結晶鳳凰

全王都差啲死係赫兹手上

南宮問天

桐人 星爆氣流斬秒

埼玉認真一拳 個咩全王實會賣咸鴨蛋

桐狗心念一野秒撚咗你啦

夜神月